我黎sir法國黎sir係連登已經冇立足之地,決定退出了

好傷心

唔挽留了

玩留

走啦!屌你老母

食埋餐飯好上路了

黎蛇又俾你地逼到傻撚左

黎蛇呢個post高質

啱啱同我2號妻子瞓完教

幫其他船檢查維修下先

聽小倉唯聽到喊左既黎sir

大屎忽

樓上咪貼埋啲大陸ps妓女

終於肯返去青山？

免費大屎忽

nook

我黎sir想學睇波,我幾中二我公司cygame個隊尤文圖c

收皮啦

祖記勁?

係！

有幾勁?

扮退出is mk behaviour

今次真退出了,12點後會見我唔到

有兩大球王文素基治同文迪蘇傑

全世界最強隊伍

咁斯羅呢?

魔你沙bb

牙朗世一

牙朗冇雞姦人

挽留
Share 埋你啲H漫珍藏先好走

廢明！

pm我!

Pmed

ok

汪汪

收唔到

留tg

@suguhaon99

唔好傳播色情

留你tg比我

屌你老母 偷步？

@TSHM2529

@iloveleon

邊個夠薑反黎sir，我第1個dup柒佢

真係貼架

係！add埋！

睇你喜

係 儲埋方便打飛機

又一個月入群pm我

滾出動物台!

玩流

佢邊有咁大 唔好呃我

MY WAIFU
真女主

你驗眼!

More

黎蛇有冇斯卡哈H漫 岩岩井左

超jor定#jor=.=

超左-.-打錯

jaga

c卡哈得意

如果12點後見唔到黎sir既話,即係代表佢比言xxx同hxxky兩個台主煮死左!!!!!

你想我地點幫你報牛好？

收嗲啦死毒撚 叫乜撚嘢春啊 其實你真人係咪平時唔出街？

咪人參攻擊！

樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上連登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

尋日睇咗本美琴bb畀黑子調教屁屁 決定依個禮拜唔再打丁了

ging

加我入h漫谷未

留tg id

再嘈我何止人參攻擊 我用條撚攻擊添啊

@iloveleontiev

真定假ga-.-

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

認真要咩？

加你入天地會反清復明

牙博

please！

我婆

fgo9唔配叫cybb d女做老婆!

我又要

問肥E攞

你問下肥伊

你叫肥伊加唔加你

加

你咪加

要點搵佢

pm呢個

毒撚真係好恐怖

可否加禾入group?

禾轉玩艦B

躝啦支那仔!

禾刀系

死毒撚

講還講，唔好

你個細蚊仔今年幾大了

玩緊陰陽師

等我同關sir舉報你地班大陸仔先!

見而家香港就來獨立 我入緊紙申請入學獨聯做大將軍

plz

搵唔到

即刻sad咗

係 無H 漫今晚打唔到飛機

黎兄 加埋我先 @diu9riot

哇真係有

++

加咗！ 精神

喂假既

仲想同黎蛇睇來自深圳第2季

pm我到時香港上左劇場版同你睇

黎兄加咗我入grp未？

問下肥伊先

召喚肥伊！

咩？

！

on9

咩能野

就死了

唔好死

黎🐍

食屎啦fgoboy

加我入grp 黎巴死前遺言話加我入去

冇group。。。 你叫黎老先生加你啦

黎巴嫩

幽默大師 2019

爆哂啲腸出黎未

圓寂了

肥伊聽日會開返個黎蛇與牠的益友谷

開心曬！

h漫 ar diu

咁之前加pm 加咩？ send 珍藏 h漫？ 我都可以wo

點解黎蛇咁弱智

珍

黎兄真係死了？ 退出？

係